童顏定係有身材嘅女仔比較吸引？

童顏樣又細粒，定係成熟性感有身材嘅女仔比較吸引？

童顏有身材最殺食

我鍾意後者

童顏大波

唔太高呢？

唔高先得意

比童童嗲一下勝過渣一下e cup

男仔唔係中意長腿咩

但童童冇e cup呢

問咩呀 都唔關我事

我大大粒但童顏

想屌

depends唔係粗都得

樓上有人話想屌

有腳

who

無咁大又

160 lo

樣似16左右啦

唔是我講的

但網友見完我張相估我16

前同事
米五但係好大波

前同事好慘 冇啦啦比人po上連登

咁我錯囉

why no both?

?

小朋友先做選擇

e條女超正

大波真係玩哂

冇揸過女人大波嘅我
佢肯主動俾我揸下

點解佢肯比你渣既

嗰陣時佢話我成日有意無意昅佢對波
問係咪想揸下

係真唔係呀
你唔驚佢/佢frd有上連登咩

驚架

屌到佢爆閪

果時你幾歲佢又歲感覺點？
最後有冇打友誼波

有無得屌

近依一兩年嘅事
歲數就廿歲左右
冇打過友誼波但摸過囉

冇

比摸一次定隨時都比摸先你就好啦，有靚女後生大波同事主動比你摸，係衫入面摸定出面摸？

冰正好多

正 小肥肉地

隔衫試過
隔Bra試過
冇試過掂到乳頭

依家冇啦
往事只能回味

磨牙

BTW
樣佢真係唔可以話靚囉
係青春嘅

童童

對波冇乜興趣
鐘意細粒妹

利申 瘦紅巴

Why not both?

身材啦
童顏冇咩用

巴打識貨
Blackruby

好醜樣 個樣成隻猿猴咁 上天係公平既

巴打點解咁有艷遇既btw你當時有冇女朋友的？
依加仲係同事？如果摸埋lin 就分分鐘有下文

你都幾垃圾 抵你只係打飛機
隔bra渣 緊係順勢捽下佢粒lin
佢粒lin有感覺就咀埋去 之後唔洗教啦

張相個樣既面積咁細，角度又唔係望正面，師兄咁都睇到靚唔靚？

女人唔洗好靚
大波已經夠做

dllm 好撚柒 豬閪

上面嗰啲仲接受到
普通樣瘦底大波我已經ok

拿...連登仔
依定又有童顏又有身材
點睇?

有女埋身依加野有時真係嗰排就係嗰排
嗰排仲要個ex想撩返我做fd
嗰刻就冇女朋友
間公司走左十世冇聯絡lu

依度一次過覆埋你下面嗰個comment嘅巴打
摸埋lin我怕會俾人拉返差館
我認我廢鳩

真係豬閪同猿猴既混合體 仲有最後果張如果係咁大波點解𠝹波袋冇咩效果 令我更加懷疑佢星球大墊

巴打一定係高大/有錢/靚仔黎咁多女埋身

好撚樣衰呀屌渣下波玩下ok過世不了

香港黎講
街上面再肥再樣衰既女都會有仔
呢件雖然真心麻麻 但大波都已經好過好多女

香港地狗公多

如果佢要拉你，一開波已經可以話你視姦性騷擾佢啦，洗等你摸完先告？

呢件豬排唔該唔好再擺上黎獻世啦 又靚又大波大有人在

童顏有身材

你咪貼下其他港女
睇下有幾靚囉
事實係香港大把女連呢件咁既質素都冇

一定係身材

短髮
高妹
美顏

最尾個張好撚豬喎

邊到童顏好老

你都幾仆街
俾你摸重放上黎 痴撚線

WHY NOT BOTH

同意，有既，不過好少
我都想知果位巴打見開咩

咁童顏樣有咩特徵

ig?

姐姐樣但細細粒先係最正

陳凱琳？

佢嗰啲唔係姐姐樣啦

類似中環OL嗰種成熟樣

既然都係有睇睇冇得食 咪睇啲少數既高質女囉 仲睇豬閪貪夠貼地？

拉

咩名

yutori

童顏

日本妹喎，港女冇可能

佢有身材咩

由佢mk時代開始睇佢
但係我見到佢個胸先認得係佢嚟
上面嗰2張素顏
btw freelance model嚟

童顏好

佢叫与田祐希，唔洗唔該